國歌，鋼琴版

高質